欣宜會唔會翻唱佢daddy 秋官首經典金曲香港料理？

欣宜咁刷得其實係咪更啱唱香港料理

刷咗咁耐仲咁HUNGRY
咁樣落去會食到幾時 。。。

那2016年，因葵會為我們寫首什麼料理？

「不是〈主席是個紅太陽〉嗎？你問要寫『乜乜料理』，如果我這樣做，跟〈耿耿於懷〉續集有什麼分別？可能寫隻歌叫『毒你唔死』吧。因為當年（99年）其實不是最仆街的，雖然我不敢說現在是最仆街，但肯定仆街過99年。」

求未來別再差

佢唱過位元堂養陰丸

過個不分